2月去西藏有啲乜要注意？

是咁的 細佬諗住2月入藏，但係好多野都唔知同埋冇乜方向，所以想問下啲有經驗巴絲，希望可以比啲建議我

大約要預幾多錢？
當地洗費高唔高？
2月去會唔會冇咁多野睇？
邊啲地方邊啲景係必去必睇？
同埋最重要 點樣預防高反？ （利申：平時係做開運動個啲嚟）好驚到時有高反

Push